
                      Se no puede esperar mucho de este tipo de películas, todas las versiones son mas o menos parecidas. Esta es entretenida pero no ahí nada que no se haya visto ya. Los sustos son bastante predecibles y el transcurso de la historia es bastante normal.

Como ya es normal en todas las pelis una familia se muda a la casa de Amityville y empiezan a pasar cosas raras a su alrededor y no ahí mas que contar.
        
            